.. title: USSR20
.. slug: ussr20
.. date: 2020-05-07 14:27:04 UTC+02:00
.. tags: 
.. category: 
.. link: 
.. description: 
.. type: text

USSR20
------

USSR Original Edition.


{{% template %}}
<iframe src="https://www.google.com/maps/d/u/0/embed?mid=1dARNHDShNrSeNA7Ga8qVeaupERmpPa8u&ehbc=2E312F" width="640" height="480"></iframe>
{{% /template %}}


{{% template %}}
<blockquote class="twitter-tweet"><p lang="fr" dir="ltr">Ceci est la video dont vous avez besoin ce soir !<br><br>Des copains, du vélo, un magnifique levé de soleil dans 18 minutes pour raconter toute une nuit !<br><br>avec <a href="https://twitter.com/JohanD_Velo?ref_src=twsrc%5Etfw">@JohanD_Velo</a> et <a href="https://twitter.com/ignorantcowboy?ref_src=twsrc%5Etfw">@ignorantcowboy</a> a l&#39;intérieur <a href="https://t.co/LxbXPPp0nY">https://t.co/LxbXPPp0nY</a></p>&mdash; UCG - TSK (@Tsk_tiretduhuit) <a href="https://twitter.com/Tsk_tiretduhuit/status/1275493183338745856?ref_src=twsrc%5Etfw">June 23, 2020</a></blockquote> <script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>
{{% /template %}}
